紅十字急救

12月報佐學紅十字急救
好想學完可以係場運動搵到自己既角色幫助各位手足
有無人都係報佐12月？

坦白講... 就咁三十個鐘無咩用 佢教既都唔實用

不了新手

唔係醫護行業幫人洗下眼算啦

多個人幫手點都好
真係搞唔掂咪繼續嗌first aid
量力而為做到幾多得幾多

其實兩個差唔多但st.join返學個場地對我黎講有d遠

咁起馬最基本點樣幫人止血姿勢要點做點都學到既

我可以好肯定同你講 非醫護人員淨係上過急救班學過少少基本知識上到場係絕對唔會夠用

所以我建議咁多位淨係上過急救班嘅FA主要都係幫手做下洗眼 扭親 中暑之類嗰啲case

有唔識有問題 唔好死要面死頂 搵第二個幫手

記住No second harm
手足健康擺第一 千祈唔好呈英雄

咁當然啦 一定唔會 自知能力有限但起馬基本野可以做到

我都係講緊最簡單最基本野姐好似樓上講嚴重既call白車啦 其實好多FA未必全部都係醫生護士 但學佐起馬比路人更加知應該要點做 我唔係話要呈英雄都唔需要大家批鬥 只係如果幫到就幫

30hrs 而家真係冇用,612 果陣仲ok,但係而家情況唔同咗,一般急救真係冇用,你想出起碼考埋phtls 先,而且出去咗fa 最好team 人

普通急救真係幫唔到咩

一定 唔一team人唔會以FA身份出

如果幫到緊係好 不過幫唔到都只係諗住有d證傍身

每樣都有少少用
但又唔係好有用

洗傷口都無教 大部分教包扎 唔會用到

有 12月19號第一堂

考完拎埋證啦